bravely default2 討論區

唔知有冇偷跑？

偷左啦

求地點，狗衝去買

感激感激

一會去觀塘看看先

同印狗爭game 玩

印囝唔係gay

？

黃金

請問呢隻係全新作品定係移植作？

全新

demo個陣難玩到痴線，正式版有無好啲

邊度買有file送

深水埗

黃藍黑Game舖大集合

請問戰鬥畫面開始時係唔係都要黑幾秒才有畫面？感覺節奏很慢

屯元天有未

貴左幾蚊 店頭個人唔知真膠定假膠 問先有file
話黎20隻得6個file

個file咩樣

好靚

坑口388，你問佢會送file

一開始冇得聽日文語音

有返revo整音樂真係零舍唔同

點解啲中文翻譯咁鬼深奧

咩撚野九天之上、九地之下？七進七退阿
邊個譯架，睇布袋戲上撚左腦？

想問港島區邊度仲有得賣

印狗只玩淫王2

有冇行中文字幕 日文語音？

咁大鑊？有冇得轉返日文？

有阿

188大把

少俠前少俠後，咩行不改名坐不改姓

個盒幾靚

隻game lag下lag下咁

咁撚大鑊？機能唔夠？

屌你 我都係
仲以為係我問題

點解要開左局先轉到語音 一開始要迫住聽d奇怪英文

主機介面較左日文先囉

隻game 好恰d 強迫症人， 除草除到手軟

頂，個阿伯講文言文

屌佢老尾d中文仲難明過英文

聽日文對白明明正常
點解要譯做文言文

難為主角聽得明

有冇邊個人特別高物攻/魔攻? 定係全部都一樣

阿伯重傷都好抽過全隊人SOSAD

冇所謂的，主要係職業同裝備影響，自己揀自己鍾意嘅職業就得

易過試玩版咁多 normal割草咁
玩過上一集/RPG老手可以玩hard

要睇埋英文版
佢可能用英文版譯

demo 1代都係特登set到撚鳩你

副職業練唔到jp?

靠佢carry打支線隻狼

凡人職業啲技好有用，最好練下佢

但能力值好廢下

乜digital貴咁多
買完先發現7500

練咗其他職會升快好多，加上凡人招急救係新手時期係屈機招嚟，永動機補血補魔

係咪得主職業先拎到jp？

係啊

前作玩家老馮都升爆晒做超級初心者先

急救補到魔？
我打算一個凡人帶三個，如果4凡人好難打

特典可以download喇
一首3分鐘純樂曲 好hea

D畫面好似咁核突

至少升到lv9學咗嗰招JPx1.2先

屌 啲翻譯番到武俠小說咁好出戲

其實d 招對全體施展同單體施展有咩分別？傷害同MP消耗一樣？

補少少有10%魔，但招技只係要20魔，我都係男豬用白魔練到4lv學完復活就凡人主職白魔副

凡人勁在之後啲被動技會加jp同有招係完場取消負面狀態，放係支援技能好有用

全體低傷啲

終於行到去demo個城

劇情得唔得

Lm

第一集個故事太悶
今集睇定啲

第一集嘅2好悶機都冇打爆

係行貨平....

成500元

第一集個精萃就係結局大反轉同埋個標題變化
表關爆機到真結局爆機前幾段劇情真係好蝦人玩

係囉，有d失望，以為down漏野

第一集都悶wtf
好撚正喎

5-8章過程係幾趕客

MC跌破咗80分

其實表關故事係幾大路得黎而且有D悶
好大程度靠revo既音樂同埋算有新鮮感既戰鬥救返

聽講係octopath間公司？ 正係玩過octopath好撚鐘意，呢隻屌唔屌得過？

呢間野好中意玩古文
玩完第一個城，暫時個故事都係大路野，畫面幾靚

有冇人覺得隻game有啲lag?

係d翻譯都好中古

我都覺 lag下lag下咁

係咪建議4個都主職凡人練到9lv拎招加jp先練其他職？

呢個製作組嘅BD1同OT一樣
戰鬥系統、job系統同音樂一流
但故事趕客
OT喺故事都叫改進咗
比BD1好番啲
但唔可以叫好故事

希望BD2個故事有突破
如果唔係
都睇得出呢個製作組個問題都幾大

都幾lag, 仲要咩位都有機會lag
Loading time都有少少耐

BD1劇情好正喎
唔知你玩原本果隻定之後果隻改良版，我覺得新版既5-8章劇情幾有趣
bravely second劇情都算唔錯

原版
一出即買
中段真係超悶
前後係唔錯

我當年BDFF 都係玩原版，中段其實只係不斷LOOP故事，
雖然中間每次LOOP既對話都有少少唔同，
但其實係好揼波鐘Feel。

今集係咪林直孝

玩完序章，拎左第4個職業
淨係講缺點
- 隻game好似太易，就算較咗hard都唔算好難
- 未體會到個戰鬥系統精彩個地方喺邊度
好多時儲BP個感覺都係用一個回合換一個回合
好似唔會有好決定性嘅影響
打弱點嘅效果又無想像中大 都係比一般扣多少少咁
有D失望 同八方差幾皮
希望後面會好D

- 過場好似疾疾下咁 唔夠流暢

過場直頭好似lag機咁停1～2秒

因為有個阿伯先易
bp個點好認同

睇完你講 即刻停左狗衝

呢種皇道傳統中古JRPG, 而家買小見小有GAME出都盡量G持

剩係想知劇情同畫面如何遊戲性jrpg差極都接受到

無阿伯 隻game先真係開始

請問第一集未爆機，直接玩第二集會唔會唔知發生緊咩事？

今集同前作無關的

Thx 爸打

我反而覺得八方差幾皮
剩係賊同商人同隊打賊第一章都要賊去扮商人已經玩唔到落去
0交流

岩岩入game阿伯幾時先走
諗緊做唔做十里坡劍神

bp點會係一換一咁簡單
打卒你可以爆曬bp一turn清
但打大佬你要好留意幾時用BP
唔小心借得多左可以一回合滅團

打卒就係有爆bp 一turn 清嘅玩法 之後發掘唔到新嘢
打boss 你跟本唔會有必要借到去負bp...

因為借到負風險大
最後都係好似8方咁儲好晒bp先打
係對面冇得比你break咁解

葵廣賣$398，仲要再加多$10先有file送

大家咪一開始都係練平人升到LV9 先練其他職?

暫時玩落, 我都覺得呢隻好過8 方,
呢隻畫面好過 8 方, 係有時lag lag地, 但係我可接受範圍。
劇情方面, 呢隻未玩到去遠未評論到, 但8方故事太散又冇乜連貫我就覺得麻麻。
戰鬥系統我覺得2隻差唔多

有打八方 最想知係戰鬥系統有冇趣
故事反而其次

想玩triangle strategy 多d

一個升到lv10先打遊吟詩人

八方個系統其實有諗過
首先佢嘅bp係自動畀你 而唔需要好似bd咁要「犧牲」一回合先有
個流暢度同觀感已經差好遠
同埋八方有D boss你根本無得儲bp
佢係鼓勵你要恒常地喺 boss行動之前用bp 打break 個boss
再用bp 集中攻擊break 咗嘅boss
但係bd呢？我睇唔到個獎勵機制
大多時候你連續兩回合斬1劍同儲1粒BP下個回合連續斬2劍都無大分別
畀我感覺係好弱化版嘅八方 捉到鹿唔識脫角

8方嘅劇情融合係做得差 唔否認
但佢個戰鬥系統真係好高質

因為爆bp唔係比你普攻
一代都係要後面多職先好玩

呢隻好期待 但下年先出 有排

而且每一點bp可以做唔同嘢已經好唔同，例如補師可以預借bp 1round做晒復活補血落buff吊住條命，其他人又可以做其他嘢，個系統係靈活好多

一代最鐘意黑騎死中活暴走狂炸，唔爆bp根本做唔到

我玩BD2 demo都覺得個BP系統差過八方 所以上來睇下有冇伏先

bravely default個bp同八方唔太一樣
一個係借回合, 一個係直接俾你打多一回合

bravely default2唔知後面d職係點, 但如果用番1黎睇
有d時間要一turn復活+回血+解狀態做唔同野
好多後期職可以借bp隨便打9999, 一turn大爆發,
1代跳舞有技拉番bp去0 (負就+, 正就-) , 借突都可以拉番做0

上面打錯字
有玩過BD就明後期好多位要借回合/儲定D回合應對對面D突發情況

睇網上鬼佬啲Review大多數都屌兩樣野：fps drop同冇得喺迷宮轉cam搞到有陣時比啲建築物高山block住乜都睇唔到

故事就冇上集咁多plot twist同陰森，但都有懸疑感同表現到同伴之間嘅情誼，支線任都好豐富

鬼佬就算啦
幾時到佢地評jrpg

我覺得屌果兩樣野都客觀嘅
但唔比轉cam應該係想迷宮無咁易比你攻略到

玩過第一代記得有d職有招要兩turn第一turn用黎跳高，可以用黎避大招

我反而覺得如果你有玩過bdff (第一代)，八方成個系統都係BD嘅簡化版

八方職業少，配搭又冇咁自由
而且demo都算好前期，後期啲職嘅技同能力都好考你點用bp

玩左成日先留意到，今代變左跑速度條

記得BD1有招落雨可以mix其他技 用途超廣
用落自己友每回合自動回血復活or每回合攻擊敵人 第一次見呢技真係嘩咗

職業組合技先係隻game既精粹

利申玩過第一集

條bar好似之前demo feedback條片有提
話作用純粹在於講攻擊次序
唔係變左ATB

到底有食評未

利申玩過勇龍系列/ 8方/ P5

其實唔係「犧牲」一回合, 因為有時係有需要防禦
因為boss都識爆bp， 到佢負先係黃金機會
如果似一代去到後面開多d職都多變化

你咁講完有返信心 買隻玩下

請問有無中文？

同埋爬過文見你J戰鬥系統多啲
咁我相信呢隻絕對啱你玩

日版同行版都有中文

想問下hard會唔會真係好難，玩開回合制rpg，有少少底
想挑戰下自己，但又唔想輸到好無癮

龍騎士

唔該，咁可能買電子版

難度設定有得隨時改

有冇人知點上去上面個箱？

電子版貴好撚多

電子版咁撚貴
真係等實體返貨先買算

我玩普通都覺得有D難度
岩岩打完馴獸女
同埋唔慣桐生一馬把聲配反派

呢隻數碼版真係貴好多

玩BD1嘅經驗
Default係打boss先感受到佢嘅重要性
唔係為咗貪多一個回合
而係要佢個防禦防果食boss嘅高攻技
食咗佢呢野之後就用儲番嚟嘅brave反擊做高輸出傷害

但打細怪真係唔會點用得著default

黑魔耗魔好高，但係回魔藥又貴

我琴日都搵咗好耐

凡人有招技無限chok野

咁最後你點上？定係要遲d先拎到？好似棵樹頂住左

拎唔到呀 我諗要之後先拎得

天水圍新北江買左實體

個船探索是咪廢?

都唔算，會執到加能力值上限嘅道具

出發完冇野拎係咩事

出完trip返嚟乜都冇我去咗兩round都有嘢返

出海探索 但係時間係00:00
又結束唔到

部switch sleep緊先同你執喎
你係咪冇睇說明

琴晚應該係熄埋隻GAME

有冇人

仆街巴納德好撚難打 卡關

好耐無玩jrpg 好正

大家係咪都4隻人 主職凡人練到9lv先練其他？定直接練其他算？

暫時玩左2個鐘，八方同遊戲性同音樂都正好多，希望玩耐少少BD2能夠另我改觀

我覺得八方個戰鬥系統係改良版嘅BD1戰鬥系統，八方打大佬真係要計住數咁BREAK佢弱點斷佢招，係少有JRPG比到果種刺激感我。BD個系統就反而冇咁大意義，反而着重返傳統JRPG咁育成職業學招咁，即係育成RPG

OT劇情好過BD
利申BD咁多隻玩齊

磨左3粒鐘十里坡劍神終於全部人都jp12超級初心者

我喺第一個城北面嘅樹林入面，食魚練JP，唔係太辛苦，已經四個凡人Level 12了。嗰度啲怪打痛，食嘢連戰都幾和味。大家都試下。

D支線任,有劇情講下野果D係幾好既
不過剩番果D係昭和先有既工具人跑腿打怪任,駛唔駛咁復古

想問

副職業點加jp?
係咪要轉做主職先加到

岩岩救完公主，係咪可以去練？

副職唔會加，要主要職先升到

唔識玩隻card game

卡關了,明明D怪見我即走但係比boss打到仆街

我係開咗沙漠城，返去解以任時發現啲怪好弱，索性練埋

用左你個方法練 都真係算幾快4個12lv
btw靠個阿伯清怪最快

砂都開始D稀有怪點打
用必殺剋屬都殺唔死

魔獸使要捉一次先用到一次技

一開波冇啊伯真係唔知點算，無限鳳凰羽毛

#164

D古文幾搞笑, 九天之上 九地之下 七進七出 渾身是膽

少俠，d魚點食？

上網睇親啲日本仔玩到第二章都已經卡到喊

巴納德勁到癲
偷魔偷血偷BP偷BUFF

做十里坡劍神都卡魔獸使,迎擊好煩

道具入面，食唔同嘢會增加唔同種類嘅怪嘅連戰率。

食完之後去打嗰類怪會連續打幾場，有時會4場，如果啲怪唔弱嘅，都可能會苦戰/翻船，小心使用。不過係北方森林就ok 嘅，啲怪好弱

如果有人打得贏個個皇帝會點？

全部副職魔獸使變左玩pokemon

唔知係唔係有bug
明明全部人換新職一齊升
三個lv4, 男主仲係lv2

任天堂張卷換唔換到呢隻game

想問大家係咪都玩難冇人玩普通?

翻譯果個到底發乜神經
我睇文言文睇到頭痛

條友幾好文筆

同問 想知

日本香港換唔到 澳洲換到
我都去左買實體

隻 game 正唔正
想買

邊Q個話易
D王下下迎擊偷打特動打到我D道具倒水咁倒

試左食魚,真係咁易升,黃泉送出黎之前都要做花原劍神了

參考之前巴打介紹，終於全員凡人12 lv

首先故事打到去沙漠國之後，先去道具舖買新裝備，然後觸發主線去到王子入隊，再接晒沙漠國支線之後就搭門口馬車返第一個城，順便又整埋啲支線，之後就去北方草原地圖，呢個時候睇吓道具欄應該有新鮮活魚係手，如果冇都唔緊要，打地圖啲怪會跌的，食咗佢會有連戰效果，即使打一隻都有，建議走上啲打白色鱷魚，一場可以有百幾至二百jp ，而因為呢個場啲怪偏廢，基本上4倍速全普攻就得，一入到場就y制重覆上次動作輕鬆掃jp, 不過記得凡人9lv 時有jp 1.2倍要裝，最後凡人12lv輕鬆達成

loop左兩個鐘全部人凡人+一個職lv 12

打巴納德打左半個鐘
磨到佢無晒MP 先贏到

見巴哈有人post咗日中文本比較
意思大致上啱嘅
但咩少俠 神完氣足 充滿幹勁呢啲真係笑咗.. 原文根本冇咁嘅意思

有咩職業係必練 詩人同馴獸師好似流流地咁

個卡game係咪得個玩字，冇野送？

升狂戰11LV有全體普攻被動打咩都好快升完

想知凡人加JP果個能力係咪其中一個人裝就得?

有隻職要打十幾場卡game先可以打同用

自己only

邊個人裝咪加嗰個人

馴獸師lv10可以學慳MP

想問收藏品係唔係就咁賣得？冇其他用

又吸血又偷魔

狂戰士一入去比佢一刀一隻秒左

請問位置響邊？

痴線隻狂戰士咁難打

開game 4 個鐘頭而家連第二個城都未去
暫時刷到凡人lv 10

狂戰士升到有普攻全體化刷怪快到嘔，再配普攻偷野／回魔／回血，好快MASTER一個職，不過有D怪中普攻會反擊就會反死你

草原？第一個城行出去嘅北方過場地圖

唔該

呢隻實際玩落同八方比點樣
玩過八方但呢隻demo玩得一陣冇玩

暫時覺得八方完勝

我鐘意呢隻多d，不過2隻都好

玩demo覺得呢隻個小鎮地圖好靚，但唔係幾慣3D角色，中意八方點陣圖

標題轉個陣個心好寒

玩玩下返去北方森林又打過Jp, 越打越爽

未有黃泉送之前應該有排係度升
衰就衰在D花色彩太豐富對住太耐隻眼好痛

搵返隻3DS 考古先

建議所有人都練武僧到level 3, 有拳用，之後轉做support 職業時用拳都可以做輸出

用拳有咩好？

暫時覺得八方戰鬥系統好d
但八方拆開8個故事我就唔係好鍾意， 8個角色唔可以同時升lvl 好煩

輕，唔洗追武器，對輔助職業來講用杖呢啲輸出唔夠，用拳可以補到呢個缺點。

level 3 好易，一場連戰就得。

好方法喎

打牌會上癮

exact7ly, 搞到我一半棄左驚

即係lag唔lag機？

一開始入場未load好對面開一堆技扯爆效能咪會
load順左之後就冇lag

有時睇佢地隊伍聊天會lag一下先出黎
但我覺得影響不大

我都係,八方個系統其實好玩，不過故事真係弱

魔物使好難打下，下下都沉默成team人

我上巴哈睇到技能嘅翻譯
個翻譯員係咪睇太多武俠小說

條友真係痴撚線

係
如果係仙劍&軒轅劍嘅話
我仲覺得繼好聽添
但偏偏要喺歐美風RPG改啲咁中式名

直接去投訴佢得唔得

玩hard雖然係幾難
但打boss 有dark soul個種刺激同滿足感

望就望巴哈嗰邊又搞聯署喇

原文黎謂如果係武僧幾岩武俠風既
不過我原文廚冇玩中文唔知譯成點

玩落總係覺得 BDFF 好似好玩啲

卡赤魔
又要去十里坡

啱啱去新北江要478喎

呢代賊好似無咁必要?
以前隻隻王都有裝偷
今集幾乎個個都話冇野可以偷

狂戰狂暴化+50攻,職業master有一半機會用到攻擊指令
再用武僧最撚痛果D招爆落去咩buff都冇都打5,6000一下
仲要裝埋無盡襲擊狂暴化緊所有技都唔駛扣野可以BP3開始連爆2T

譯漏咗喎依度

會彈驚既

係呀，俾佢賺囉，搭車出入都響返度

$378至$478不等
睇第一頁同拉上少少就見到

有冇話邊個角色練咩職業配搭勁？

較左HARD 玩 , D BOSS要用下腦

冇，用咩職你鍾意就得

老野把劍

不了
比老任賺算
反正唔洗成日換帶

個隻高經綠色雀點打
又唔夠佢高Speed 迴避又高
廿次先成功打到一隻

第二章

哦，可以呀，自由意志，我張卡無乜位嘛

感覺上個阿叔玩魔攻 佢條女玩物攻 主角玩坦

女主玩坦套甲幾好睇

點解好似好少人玩咁

如果西鐵站開間市價賣，應該賺到fatfat
478超癲

478係日版?7500羊喎,平左啦

原來講緊日版
但香港既日版正價一向係amazon jp價*匯率

畫家夠就夠癲
但唔夠篇幅去寫完全唔係1代魔人果皮

我就係公主玩坦因為睇落靚d

邊到可以買衣夾？打賭女下下睡

練到10幾隻master再轉番凡人主職做超級初心者
D能力4-500起跳一入戰鬥就狂戰插件全體普攻16連發

但做補個白雪公主look都好正喎

請問一開始匪徒巢穴地下室果三個寶箱係邊？

新手玩 終於磨死個詩人

第三章開始唔知玩緊乜
練太高主線所有boss一回殺

睇介紹見處刑人個look幾正

嘩,呢下真係估唔撚到

打支線

原來有得學砍樹

除左左邊有得落,右邊都有

頂狂戰同武僧配會開唔到狂暴

震腳浸透勁

乜撚嘢招名嚟

嘩屌呢隻野每個角色都整個序章d 序章又悶撚到仆街去到第四條友已經頂唔順賣咗去唔知邊撚個覺得jrpg 最悶個部份重覆8次係可以接受 d 序章仲要係d 老套橋唔係好似dragon age origin 咁個世界觀同故事都有新意，比d review 呃晒

八方原本都幾有興趣，睇完review 話故事廢就冇玩一真覺得jrpg故事係最重要嗰部分

而且佢8條友故事風格都差幾大下
8條友我有7條友都ok,唯獨神官打到訓著
悶到有聲優都救唔番

到底隻game 有幾多個職？ 1,2章已經有勁多職

章開到就黎第2排尾

幾條友根本就路人咁d 線都無交纏咁整八個人做乜鳩 叫八個路人仲貼切，ign 個d 仲比九分幾

不能同意更多，要你每次都要帶d 低lv 角色， 要你升rw8個人， 點解d 人會覺得正...

BTW, 有冇人可以評價下呢隻BD 2既故事得唔得？

八方個點陣圖風格我真係不了

冇錯，咁樣點樣令人投入到隻game到好似persona大家成班fd咁真係玩得好開心

仲要個pacing momentum 超差攻略緊一條友個故仔個陣一去第二個角色個陣好似玩緊第二個game咁頭先d 劇情全部on hold 其他主角變佈景版粒聲唔出超on9 d 對白悶過閪，個戰鬥系列打隻卒都要慢慢磨真係好少打機打到咁燥

暫時

不過幾鐘意今代唔係下下搶完人地個職就殺死佢
有D支線可以睇D人既後續

八方故事其實好完整 冇啲人講到咁差
至少我玩到最後黑幕隱藏boss 睇到成個故全貌個陣好enjoy
日亞800幾條評分 平均4.x/5唔係冇道理

幾百yen既8隻小型jrpg合一然後買齊8隻再送你隱藏boss解畫既感覺

話易玩果啲一係就練到太勁，一係就只係玩緊開頭
去到沙漠打boss已要想下出邊幾個職業先贏倒

敘述手法唔得呀嘛

bravely second有30隻
今集

起碼呢八個rpg故事背景係有關連先
同埋1個章啱啱好用一晚玩得晒 幾啱放工輕鬆玩

條阿伯走左
之後D怪下下一下扣500, 兩下就死
打怪都唔易玩

有少少偷懶啦 唔算過分嘅
係打完最後黑幕連個ED都無打左個突

唔係好明點樣用呢個技能
通常其他職業都有武器係手？

有冇出switch限定版好似芒亨咁

岩岩去澳服用卷換左 dl 左勁撚耐

即係加咗呢個能力之後，兩隻手都唔裝武器，自己攻擊力就會加80%, 同埋其他裝備加嘅攻擊力都會增加80%, 其他裝備包括帽，甲，飾品。同職業無乜關係

配埋狂戰士個技之後好多職都可以普攻4連發清場

狂戰太勁，有個能力不屈意志係狀態無效，屈到
有就要盡快練，練完隻game 易玩咗一個難度

除左武僧仲有咩職業係唔用武器？

其實所有職業都可以唔用武器，只係無額外加攻

阿叔條女用緊狂戰招技+魔獸使招揸槍打先 瘋狂開場普攻4連發清場

赤魔導師好似幾好J

係呀，屈到呢，加埋小偷邊打邊偷同偷稀有item，同邊殺邊馴，爽YY

我反而冇練過賊，好用？

無乜特別

招神速好高傷

有冇人可以話我知
點解吸血攻擊同吸魔攻擊，會變左做扣自己血同魔？

法唔法國打親boss 就變咗兩個人餵mp藥，跟住一個回血，一個輸出？

MP用量真係好唔平衡，出得幾招又要補MP

弱化左
首先今集王冇野比你偷
然後個被動自己擋果陣唔會加BP,偷BP又唔係一定成功
用BP技又變左扣魔
搞到跑圖打王都好難用
係得招神速瞬擊勁左

不過都算係唔再限死你用賊開場係咁偷野先開始打既

無

屌想買部switch入坑
無限定版要諗諗先

你唔買，佢可能無下隻架啦

有啲招係用BP出

用hp出個d先on9，扣自己仲多過扣人地

後面有招被動係bp技輕減
0bp係咁點穴

hard打 俾人秒咗 去升下lv先

琴晚打盾打左成粒鐘

打野王命中率好似咁低

Buff哂先放，同埋其他人留bp 一出完幫佢補

隻野真係好硬
三萬幾血，又超多野有耐性
每次都淨係扣得百幾血
好彩可以中毒，慢慢磨得死

你地玩hard定normal

Normal
比D boss 撚狗咁撚

第一集個陣用隱藏職業打boss都打到狗咁，今次決定玩normal過吓癮算

隻驚玩乜架

斬草劈樹

原先玩hard被秒
而家玩番normal,但都係磨boss過
拿拿聲爆左就算

玩hard

用凡人玩咩難度都變晒easy

八方我都玩玩吓放棄咗
個故仔要打八次
仲要唔係個個故事都咁岩口味
劍士果個復仇之路還好
其他都一般

八方個故事其實個個都有關連 要打到最後先知

大家好似傾得幾開心決定點都買支持下square enix

個翻譯係咪傻撚左

隻賊咁難打

其實有幾多人會升齊晒職
利申 升晒

升晒轉凡人靠被動加爆能力值開無雙

睇見除咗中文翻譯外
都無咩大問題
我都心郁郁想買嚟玩

如果好似第一集咁，到最後係會升晒

被動能力係咪升到lv12果個？
定係講緊要自己起能力果度自己揀果堆

12 master職越多能力越高
之後主凡人sub用其他職9打都6000以上一下

關於職業劇透

職業劇透

隻game 唔係神作 ,唔少野可以做得更好 .
不過我自己覺得對鐘意玩 jrpg 既人黎講, 呢隻絕對可以一戰

眼訓住玩都唔係好睇得明 中文差無計

其實響jrpg就絶種嘅現代，我覺得已經唔錯……

打賊嗰段時期大家有無配職心得分享

我就點穴做主力輸出，其他做盾，回血同輔助

港版
我都問過佢有冇日版佢話冇

...咁貴成百咁滯...

巴哈有人po 刷jp 首先去瀑布洞上面隻稀有蛇刷4把劍，再去刷草原右上迷宮門口左邊果隻稀有妖精
我自己覺得刷落幾方便，4倍速一場30秒左右，加埋1.7倍jp 賺3百幾一場，係煩在要帶多少少帳篷補mp

個把劍有咩特別？一定要個把劍？
btw我係第二個城出面食蜂蜜刷蟲系怪都好似升得幾快

第三個城先啱

同樣e度/巴哈都有人講過，
一開始地圖上北方食鮮魚打水生怪刷連戰獎勵，d怪又會跌鮮魚，無限loop, d怪又廢，hp/mp都唔洗回，每場100-260jp

唔洗等到瀑布洞咁後期，條蛇又難打，打完又未必跌劍

其實建議唔係咁需要刷
玩到第3章左右
有既職業已經差唔多升哂

呢個時間上應該最快，但食魚打水生物勝在簡單

食完魚第一場揀好技就可以4倍速鳩撳A完場，可以分心做其他嘢之餘都唔怕有滅團風險

一有新職就去刷 刷又會跌魚，無限loop

鍾意玩8方旅人玩呢隻係咪冇伏

玩到部SWITCH好撚LAG

有冇人用lite 玩，感覺如何？

今集D敵役唔係幾得,4章

我收番3分1

玩卡大家有無心得點贏個女人
C級得D垃圾卡喺手
佢D卡咁鬼霸道
最戇居隻GAME D過場又慢又疾 輸咗想load game勁嘥時間

放詩人可以弱化佢D卡
個支線會比佢張王牌你打個女人唔係冇原因

去刷分換張鞏固勢力返嚟先再打
都唔夠打再換埋掣肘/玩獸蟲嘅話就魔獸使 咁應該夠打

佢將咭buff 人族同精靈
放哂呢兩個族嘅怪入去食buff就得
因為佢會囇一turn放buff

多謝大家狗屎撞棍終於過咗
其實之前-6 贏過一次不過估唔到之後要開拖
今次裝咗2個防瞓覺
即刻屠佢老味

後面堆王
"你們只有這種程度嗎"
然後下一Turn就死左
同FF14一樣故事係威係勢,一入副本就比人打到變豬頭

後面啲職業開始冇乜心機刷 有冇話邊個職特別勁
啱啱拎完畫家

卡game 可以係初頭賭場阿婆/或者第一個城道具屋出面個人打，總之搵過易贏嘅，刷定一千幾百分係手，之後見到勁人贏佢一次就夠分換哂人地d卡

男主戰加白魔，主要要佢把斧頭，佢有地加斧扣得幾多下。
女就舞者加白魔，上buff用
阿叔就黑魔加其他，佢無乜用
白毛就武曾加寵物

狂戰我覺得易，
公主同男主招必殺上物防buff，識放毒同唱歌同戰士用減攻。基本上只係時間問題

個八婆勁仆街，佢贏就要你死，佢輸都係要你死

D女人真係好撚古惑

剛打完狂戰士，大家練職係咪都係去返嗰個花花草園？

我係

armarm打完狂戰士 個莎法隆城度仲有個寶箱搵唔到 有無Ching 知個箱係邊？

啱啱開始玩，冇特別儲lv，打第一個boss (一男一女)嗰陣，隻法同弓手係咁俾隻騎士一下劈死⋯要靠npc去復活 係咪正常㗎？
打小怪反而係割草咁⋯難度分別好大⋯

呢個系列開頭不嬲都將不死鳥羽毛當藥草咁啪

原來係咁⋯

我2章 打BOSS都食20 / 30個

我發覺跳左D 支線任 有D職業無拎 , 以為係城 按R 就會show 晒side quest
完左2章 先知有得去賭場拎職業 玩card

尋晚臨瞓前去咗打魚好爽

食到變左不死鳥

啱啱先打到蛇唔夠打

去3城出面打昆蟲仲快

好似快過打魚好多

學左全體攻擊加野性化同反擊回避之後d迷宮推住過
成隻game變左easy mode

仲有成堆魔防迴避麵包

我未練弓手，所以未落反擊迴避，我落埋馴服當玩pokemon

如果純粹當打把劍用下嘅話，我自己3衛士1白魔開場用道具掉死旁邊兩隻，中間王落毒，中毒之後4倍速堅守到佢死，無血就回血

有冇人覺得今集bgm同bdffbdftsbs比差到仆街

咩位置？

有咁勁咩 無攻擊技啵

用Sub職堆技咪得

魔攻夠唔夠力

暫時仲係第一章 無諗到凡咁勁
而家升緊4隻凡 為左1.7倍
（呢到多唔多人 4隻學哂1.7倍？）

暫時玩到第一章發覺 啲用血既技 消血消得好誇張 諗緊係咪要用2隻補血

要玩到後面先勁
練晒1，2章所有職就轉左凡人掃落去無理3，4章堆職
個被動會推到d能力值上5，600
開頭堆王係打你1000扣佢幾百
用超級凡人係越級紅怪都扣你幾百打佢幾千

咁玩法 好似悶左少少 呢隻唔玩職業配搭 真係會悶

賭場樓上左手邊盡頭出面

有副職特徵2技唔洗用凡人正職

唔計閪女人今集有冇隱藏職

我武僧落左白魔回復破頂個被動，之後都無再點遇過唔夠血嘅問題

其實呢種畫質switch應該頂得住，點解都係lag

圍住3城 好多蟲系怪

弓手勁？

點先有？

純粹想要佢個反擊迴避，有時4下平a唔好彩上嚟會中佢幾下反擊都好痛下

成日比前作搞到覺得蟲killer係神技
叫幾方便，跟種族打就好易剋到，除非隻野唔怕弓

2章隱藏劇情

唔明

同感，自己覺得OT最正

純愛十字炮火

呢家有一招可以打全體99999

有冇推介咩職員勁

職業*

岩岩入手
睇返呢度留言
係味即係最好每個人都練晒所有職max lv

我係見嗰個角色套衫靚就練

味
咪

5章BGM

謝巴打提醒

今集個故會唔會太鳩

好鐘意病嬌畫家把聲

忍冇可忍，見到個畫面又起晒角又 lag lag 地咁
決定搵部 mod 咗既switch 超頻、加返個60fps mod... 再著埋 TAA... 即刻靚晒順晒 !

利申：我係買老正既.

買飾品，砌到水耐性 + 2

尋日終於都入咗手
宜家帶埋阿伯去做十里坡劍神

係點？
利申，第二章開頭

敵役描寫差到仆街
上幾代boss2人組居多，幾大奸大惡都好都會睇到對面有互動
今集獨行俠居多，反正劇本都話你今章就要死所以我都寫到你小物臭就算
仲打緊6章，以下係4，5章感想

簡單講就係支線寫得有心機過主線，自然冇支線既敵方就hea到仆街

其實十里坡劍神係咩黎？玩到第4章都未知

你google 下先

台仔都狂屌d翻譯

抵屌，正正常常唔得係要整色整水

搞到我要聽返英文，聽唔明日文怕中文miss左劇情

第二章用詩人加武僧已經可以疊buff疊到四拳9999
玩hard都可以秒王

想問下可以點睇而家係天光定天黑？

機已爆
BDFF/FTS,燃
BS,不完全燃燒
BD2,係咁比人兜頭淋凍水

點解d 中文咁大陸劇，本宮本座少俠，冇玩1代，一直都係咁？？

上面有人話

爆咗，好失望，下一代唔會再買，未買嘅巴打三思

啲支線講到所有boss都係個悲劇咁

原來有第六章，我收返個comment 先，不過都係唔好嘅多

都唔係 戰鬥幾過癮

支線>>>>>主線

點解咁多人踩 真係咁差咩 除咗翻譯發神經 其他都唔差啊 咁多職業又好玩

3章前算好玩，有玩過前兩作真係會吓出聲
4章開始虎頭蛇尾趕收工
要比喻既話，xenobladeX 5章打到爆機同我而家既感覺差唔多

我都有玩齊前三隻 我啱啱到要救三個國家嗰度 係有啲求其 但係見人講又真結局又16lv職 後面應該都唔會好無聊掛 今集啲art真心覺得好靚 音樂反而普通 好聽但有啲普通

低處未算低阿巴打，5章因住吐血，建議玩多D支線休息下先

支線阿伯的假牙係邊？同埋第一章個大城一入去話有大怪個支任係邊打？

支線唔係不嬲標晒比你知位置
入任務選單轉lock睇下

想問介面個自動回復係消耗啲咩？

有回復魔法嘅人嘅MP

盜賊招神速係打兩下？
有啲想狂刷速度饅頭之後全部副職盜賊係咁用神速

係 例如第一下打出嚟係5000傷 下一回合佢會自動再比同樣嘅傷害打多次

練完幾個第一章嘅職之後hard都打得好輕鬆

係咪即係白色6角蛙？
原來可以y制刷得好爽

399入手，部機冇開勁耐

總之係喺地下躝吓躝吓個條

有無人有卡牌戰心得？
我卡牌贏唔到條八婆，拎唔到職。
有無咩卡係勁同喺邊拎？
其實個卡牌戰好垃圾，無心整就唔好整啦，玩極都唔明幾時係消同幾時係食

隻卡game搶角先就好易贏

我都摸左好耐先明
其實只係黑白棋

屌，真係。已經過左了，感謝ching

岩岩開始玩
玩到阿伯施隆岩岩死，好後悔之前冇趁佢同行果陣練下級

點解？同時練兩個職會升慢d?

唔洗驚推多少少都有NPC陪練

sub job冇jp加,凡人lv9有jp up,lv12有jp大up,可疊

而家先留意到之前pv已經劇透

打盾打左40分鐘先完，勁撚煩痴撚線

想問副職有咩用？又唔升級 能力好似唔擺副職都用到

哦用到技能 無野了

邊隻？

刷專武刷到懷疑人生...

後期魔劍士+狂戰士玩hard都冇難度
兩次死亡宣告+100%攻
詩人唱4次+物攻
被動技能裝雙武器完整能力+野性化
試過一劍打boss 47xxx

真係好，你咁有心機配技。

我全程凡人+賊，無限loop 神速模仿。

same here...

專武係幾時開始有得刷？

第6章

個王子係唔係最廢ge npc？

我想問高台上面個寶箱點先上到去？

遲啲會學到斬樹，先可以去到

真爆機，刷專武悶過十里坡，勇者黑魔個試練打唔贏，唔知有咩竅門，是但啦，繼續故事就爆咗。New Game+ 唔知有乜分別，唔會玩多次，隻game 只能比50分，普通rpg 一隻，貪心想做好多嘢，但做唔會精粹。

玩hard打到沙漠地下洞上面沙灘個野生蛇boss 完全唔夠打

尋日入手想問下：
1)轉職問題：例如女主練緊白魔補血，之後轉職做主攻／坦，個人能力會唔會一齊變？
2)回復力高低，影響啲咩？
3)重量上限係咪升lv就會增加？

2萬8血 打佢扣十幾靠中毒磨左三分一血無哂不死鳥打唔過

屌 2周目唔繼承食過嘅饅頭

我Level 70時打容易都滅團。之後裝咗土屬+1 飾物 x 2 ，免疫咗佢招大招先贏。

1. 係
2. 回血量
3. 係

難怪咁唔試了 13LV同佢激戰左幾次

主幻影副賊 屆到癲

主幻影勁？

稀有蛇？早期要打落毒之後龜到佢死就得

貪佢易d爆擊同招加攻 之後就淨係出賊招神速同補mp

未擋到住太大力

有冇人知雪城有個寶箱係邊？揾極都搵唔到

迷跡森林啲箱搵到傻，load圖又慢

卡game要由c級玩到a級先拎到獎？

有個入口附近第一定第二間屋上二樓
仲有個入屋上天台

呢個算易 比啲耐性記吓就得
教堂先癲

佢要整到莊嚴建築物既左右平衡感
摘到太多多餘路
8方向上上落落果度

揾到了，thx

教堂我都差一個揾唔到

2樓？ 記住睇清楚啲牆

第5章個4條路煩撚到 啲箱都廢事搵

行過幾轉都揾唔到，最後放棄左

最垃圾地圖一定係某支線職
好彩幅圖唔算太大

所以女主可以做坦
男主可以做補師
不過RPG慣性係女做補師
試下打破呢個框框

呢啲自行配職嘅rpg 都可以任你換，喜歡就好，只有造型嘅分別

係係咪買唔過

普通jrpg,好玩唔算雷
係劇情馬虎職業唔平衡,不過前作都係咁,可以自己縛play
迷宮水蛇春咁長十個寶箱七隻寶箱怪,煩到你唔想搵
音樂好聽但冇一首入到腦,中間仲要係大地圖放戰鬥曲好違和做唔到需要呢個BGM既氣氛
唯一超越到既都係建基於前作兩首

內容空洞，描寫不足，草草帶過
職業多但多數唔實用，技能好多都係雞肋，實用嘅來來去去幾個only, 職業系統後期變化亦好少，度住度住咁，唔比你真正咁融合所有職業嘅優點，其實亦只有幾個職有真正優點，其他都係唔實用
迷宮設計差，寶箱入面嘅嘢都係買到嘅道具，可全skip, 無謂花時間全清（我開頭都有逼自己全清，後來經過先開，其實唔理）
Boss 頭兩章超難，回血吸血吸MP, 後期嘅boss 基本上無晒呢啲，變咗對打game

我比50分，平嘅又喜歡玩JRPG 嘅可以一戰，否則可以慳返

唔該晒

隻game真係咁差咩 個人玩到第4章開頭 玩得幾enjoy
利申:冇玩前作

隻洞穴音樂頭段同FFV 呢首一樣

職業系統又唔見佢炒

其實究竟幾時brave幾時default。

我打手全程brave, 補師續round 出，諗唔到做乜先default

有時見到敵人default 就跟住default
橫掂佢都會擋傷咪得下round先輸出

我覺得最屈係導師
4個lv12越級hard mode 打試練冇難度

試煉隻盜賊完全打唔中

有冇巴打回應下搞到我唔想買

真心覺得每個迷宮整得太長，啲怪又respawn得快

長得來無內容，一味大，地點辨識度極低，度度都一樣

得閒買黎撚下咪買
但係你話一玩就要神作先肯玩,不了

迷宮我又覺得冇乜野，係兩樣野出事

1. 劇情，（尤其第四章）

2.成日lag 機

打boss你唔玩凡人撞撞撞會發現好玩啲

神速瞬擊模仿模仿模仿模仿模仿模仿模仿模仿

我覺得我先係暗之瞳

冇玩過前作，so far 都ok好玩

我都懶得搵見到就開，見唔到就算

想知係咪要堆高命中先打到佢 連續4下miss

專武附加支援技能即係咩意思？ 附加左個職業既綠色技？

未玩到王子之後，但覺得好難廢過佢
佢幾乎冇存在感（戰鬥時）

見有d 人推薦序章練晒4個職，我一個都未12....

係，裝備咗就有齊綠色技，如果你sub job 係同一個職業，未到lv 15 都會有齊lv 15 嘅技能用

先練左凡人攞左jp大up先,有阿伯o係度基本上唔會死,之後食魚開連戰mode打

你信哂佢啊見佢批到咁都懶得博

根本係唔差 有缺點但不至於到呢度某啲人所講嘅咁差

不過我覺得boss fight都幾有挑戰性。好那難打

我玩到王子....我覺得又唔係咁差。
起碼捉怪幾得意。
同埋戰鬥都真係要用腦諗下...。佢好明顯唔想你用等級壓。

不過MP藥水好貴

我覺得呢隻game其實有好多種玩法 千變萬化 唔係話個組合下下秒boss先叫好玩 我玩落覺得唔算好難 但係我都有特登刷職業偷下武器咁 mp前期真係唔夠用 但係後少少會有技或副技都可以幫手解決呢個問題

我開左黑魔被動，扑人回mp。但每次回得2。
不過呢幾日玩，唔知自己有冇搞錯...
我發覺某d怪殘血，就好鐘意brave 3次輸出一次先死。我依家寧願負BP都唔想打到d怪殘血，一係直接打死佢，除非我要捉佢

我自己就冇玩獵人pokemon 以我經驗清怪都係全部人一開波全爆BP然後秒哂佢哋 狂戰士職有普攻打全體嘅被動 非常好用

我覺得黑魔個村果三隻仲廢

個阿伯又識回血又識用魔法，ok la。佢老婆成日miss就真係on99。個盾佬好似無乜存在感。畫家太易打。明明遁佬個3隻怪又高hp又防好能多野，仲有麻痹。（印象有個防全武器，勁on9）畫家個隻龜同泥人根本係秒。

加埋獵人被動，捉得仲快過用技

盾佬打左40分鐘先完，乜撚都防真係超on9
要爆bp一下過打死後面隻野先
之後慢慢磨隻小怪同盾佬，磨死晒先慢慢打死防全武器果隻野

唔講都唔記得有呢招被動
再加埋捉愈多愈勁

想問回復力呢個數值係點計回幾多血

回復力值愈高 係影響個個人出回復力技時 回到全體幾多血
定係
單獨 個人受到自己既回復力值既影響 使到被回血時 回得多定少

個隻花，一回血，回成6000。我用公主武僧。一個狂戰，用全打，狂暴會50%自己控同扣血加攻，狂打。20分鐘打完。

個招係要裝左捉會勁定係計你pokemon數就算？

我都好好奇 扑人回mp係咪同攻擊力有關
黑魔裝呢招好弱雞
如果升爆黑魔 直接轉高攻職 普攻留魔 打到boss前先轉番黑魔好過

我自己冇用過 唔敢肯定答你 但係上reddit見啲人捉pokemon疊到個stat勁高 真係名副其實寵物小精靈大師

我仲要喺個迷宮執咗把土屬斧，主角攞住把斧4隻有3隻無效 之後用個武僧鳩放點穴就算

remove被動d stat會消失？jb加成用左3個位乛⼁

完咗第二章想升職都係返去打魚？

你save低實驗下 我都唔知

thx

[member]

其實應該話轉咗職會唔會影響。因為係master之後出嘅職業被動嚟，如果轉咗職但捉咗嘅怪仲喺度我相信啲stats會隨住轉番番嚟而仲喺度。如果真係咁，再加埋swordmaster個第二職業被動可以啟用副職嘅全部兩個職業被動咁都幾得人驚。終極菜刀不過純屬推測，睇下有冇ching測試下

賭場女人好難打...14LV佢一招千金散盡秒殺 原本降佢魔攻都頂到D輪盤

秒殺技照俾佢殺，用白魔復活算

詩人狂放加魔防頂輪盤

打手正常輸出

我上網睇好似話10%

黑魔真係好多時都冇乜用打boss都多數轉佢做詩人加buff仲實際
黑魔做副有時補下飛算，連小怪都好多屬性無效

黑魔普攻回mp我放咗落物攻手用

我有隻角色能力係用
獵人：殺敵有30%捉
狂戰士：普攻打全場
黑魔：普攻回魔

然後主要職用ファントム，第二被動技可以用40mp嚟換取效果必出

而家變咗永動機咁瘋狂捉怪兼刷exp

推多次。幫自己問

你講嘅第一條係啱 回復力係對回復技加成嘅數值 就好似力量加攻咁 不過唔關全唔全體事 全體咗就會弱化除非有全體化威力維持被動

終於爆機

劇情要讀檔+存檔先去到第7章

thx 咁我要改下裝 之前以為係第2樣
而家除補師外 可以唔洗理回復喇

冇錯

刷專武好辛苦 刷4 5場先有1場贏到

遊戲時間大約幾耐？

我就68個鐘

唔刷專武其實仲可以更快

用hp轉mp配魔劍招技再加全體化，會有新體驗，兩招清哂場

點先可以同賭徒玩卡
我打哂兩個NPC 都唔可以同佢玩卡

同佢傾左計未？

想問點打女刺客 佢又一直回避 打中又反擊比佢一野秒殺

同佢講野 佢話我太廢唔同我玩

有冇其他人有感嘆號？

未打到，但就咁聽，你試下弓手招反擊迴避？

講哂係咪要有幾多勝場先開到

試下，我打完個2個就得

岩岩拎左狂戰士 普攻打全場好爽
依家3狂戰1白魔

你要接左遊吟詩人任先可以同佢打

最大問題係瘋狂打唔中，而家都係2藥師1白魔1輸出咁打

我用凡人配魔劍
技能帶hp換mp,全體化,突破9999
用扣哂mp果招技，放兩次，兩次99999清場
命中問題就帶狂戰招必中，但會唔夠位放技，要配專武解決

點解轉場咁lag +聊天要慢2秒
明明低階效能game黎
係咪張卡有事

我都準備試 但無玩過弓 要練緊lv

想問下狂戰士招新月斬 同被動技普攻打全體 有咩分別？
睇落都係扣1 BP

我有狂戰把專武 但係打一野得返1hp

新月斬高攻啲
但係普攻打全體可以夾其他被動（eg強搶，變搶全體）

想問下全體化係邊個職招技？

搞掂了 唔該巴打 原來全體帶反擊回避同狂戰士招必中就秒過了

可惜我就係冇左阿伯先開始練

我想問專武喺邊度打?

岩岩接完再打多次果兩個NPC終於得

爆機，又唔至於好差，中規中矩啦
劇情每個位都係草草帶過咁

戰鬥方面就迷宮太長太多，怪太密
後期Boss又唔夠勁都係秒秒秒

前面差d

終於睇左pin 既打魚法真係好強依家開始要煩惱練乜副職

依家岩岩練完隻game每角色 default 既主職同凡人，諗緊練唔練埋馴獸同詩人，呢兩個後期有冇用？想練黎依家比佢地帶副職

有位巴打話馴獸有被動能力一路捉一路升能力。狂戰打全體加殺怪有機會捉。能力突破天際。

一句熟悉的句子…

唔使煩,遲早都練哂,一攞到新織就去練,練爆就轉返凡人MAIN職(越多MASTER職能力越高)

咁樣玩凡人太屈 hard都變easy

加埋強搶和偷珍貴道具可以順便刷埋饅頭（有專武更好）

琴日買game 依家打到狂戰士

拎咗啲新職係咪都係去北面草原好似凡人lv12咁刷

有無人試過打打下彈game
唔夠王打走去打怪升lv
打打下無啦啦彈game 無咗半個鐘進度

岩岩打到第2章 去到森林唔夠弓手打 未打贏佢身邊隻卒就滅團
想問大家平均幾多lv 去打?

邊個有hp換mp既招？

紅魔lv15

果陣好似17-20
依家20LV打緊個佢個盾戰 打左半個鐘
佢係咁回血 我等緊幅畫無MP 頂

[League of Legends] [429] 科興疫苗啊

成班支那人玩騰訊奶共LOL，一齊入去屌柒佢地

17 20就贏左弓手？
巴打用咩職？
而家玩到第2章 黑魔好廢咁 諗緊轉唔轉走好
用大技剋屬都係扣幾百 隨時同物攻職普攻一樣 但用魔就用得多

推

你係講緊森林個呀媽丫嘛？
我狂戰斧 詩人弓 白魔黑魔杖 武師赤手空拳
除左白魔全部被動都群攻 吸魔
打boss黑魔要落毒

我岩岩打左成個鐘終於打死盾戰
依家逐幅畫磨緊 佢地武器三屬免疫

群攻 即係咩被動？
係咪斧手 普通攻擊 變成 全體攻擊？

其實第2章後 黑魔職 係咪唔洗再用.... 打人無力

哦，我未有得升lv 15

係 狂戰果招 我除左魔師全部人裝哂
我好似老婆老公都由幅畫補
我偷魔偷到佢無mp就自然會死
詩人keep住加防
對面真係太大力就主角用一開始個騎士招碎牙降埋攻
磨到佢毒死

收到 今晚再練下啲職先
老婆真係好大力 尤其佢招亂射都on99嫁

我係最憎啲畫又免疫又補血
好想有禁補 我武師副職係養動物 有時落沉默

岩岩聽你講 可以偷mp偷到怪無mp出技 真的？
因為好多game都設定到啲boss無限mp咁

問多樣 咩職可以偷mp

小偷 我主角用狂戰小偷
但偷左幾次 再偷變0左佢都仲用到
我係磨到佢回左十幾次 佢出沒有MP先打得死

痴線原來咁難玩

屌...岩岩打盾戰打左個半鐘
殺左盾戰磨緊D畫比佢爆BP殺哂
練下其他野再打

我當時係殺左D 畫先
特別係後面個副 , 可以第一回合 brave 秒左 . (好似用狂戰 用水技 一下打千幾二千)
之後慢慢打另外兩副 , 最後毒死盾 .

慘.....
想問多樣戰鬥系統既事
己方預借bp打敵後 負bp時 係咪自動處於防守狀態還番bp？

原來佢驚水！！！！！
我成日唔識殺畫 感謝 試下先

好似唔係防守 好似係企定定等返咁多round

用放大鏡 調查下

岩岩好打到佢用哂 剩係搵到杖同劍 再試下先
今次帶定眼鏡防閃光

唔得 佢怕光劍杖 水同土直接無效
R爆頭 我轉劍斬佢算

紅魔配白魔補血穩到痴線，再用埋brave出細回都可以輕鬆補滿

咁用堅守 好好多
仲等我一直on99預借哂

但有時秒到/趕住救人又無得唔借
我決定返去刷陣雨再打個盾戰

睇怕都要用時間刷下職先過到
即係今日進度又會係0

隻game 玩下card game ,打下side mission , 經常半日都無進度

望下啲職業技睇下實唔實用 覺得啱自己用可以番去練 但係冇必要隻隻都咁 後期練級練職業快到你唔信

唔該巴打

打完獵人佢12LV招技打後面D畫好有用 練完輕鬆過

獵人指 捉寵個職？
定老婆個個弓手先叫獵人？

老婆個弓手 我練左2隻 係之後打盾戰好有用
秒左佢D死人畫補師

首先打得贏老婆先

唔知點解我打老公老婆唔卡
你試下裝備加血 唱多D加防歌 我有2個用白魔 佢地復活用雞草唔同技
除左main白魔一次復多人

可能係因為隻黑魔攪到我卡
我其中一隻係main黑魔 低輸出又好食mp 真係要改改佢先得

請問試煉迴廊5 魔人 狂戰士 畫家 有無心得點過？次次都一野俾狂戰士9999殺全家

我嗰時係兩輸出+白魔+詩人
自己開波要即刻秒魔人，對面少件大輸出，然後順次序清畫家同狂戰士

詩人就不斷派加物防buff同埋白魔補血，狂戰多數會上狂暴化+3次全體物攻，基本上有上物防buff都會頂到，然後就喺佢下round攻擊前餵佢食萬能藥解狂暴化。
咁狂戰士下round就會再狂暴化+3x攻擊而唔係4x攻擊，變相晒佢1個回合

想問下裝雙刀睇數值同單刀都係一樣攻
咁係咪雙刀無意思 裝盾好過？

[League of Legends] [430] 成班支那人玩騰訊奶共LOL，一齊入去屌柒佢地

佢哋話原神唔可以玩，但係騰訊LOL另計喎，大家一齊入去屌柒佢哋

用龍騎配狂戰範圍被動清小怪一流

推push

好在今日上黎爬下文 係北方刷經升職真係好快

我覺得係魔法城上面個沼澤打蟲仲快

未打到去個到
岩岩先刷好啲職 裝哂有用既被動先打贏左獵人 但好唔甘心 魔法職系食mp之餘打人係無咩傷 （平時rpg都鐘意用法師入隊）

我都覺mp消耗高但打人又唔痛 而家學咗副職bp消耗-1用主凡人(推stat)副武僧，一嘢放4下點穴好爽

裝雙刀要靠技 之後有職業會有招被動係比你玩雙刀

岩岩玩，請問BP係咪最多可以儲3回合？

同埋每次出招果幾下連擊有冇得升加多d?

我想問職業特徵如何使用？

最多可以brave 3次
但配合技能 bp上限可以係4-6

主職自動發動
副職需要被動

盾佬係咪要磨好耐？有無巴打有心得點打快啲易啲？

我諗住升獵人裝防反擊嗰招技,仲有無咩建議？

毒 扣500 一回合

其實煩在佢會幫d小怪回血同擋
不過用神速都好易過

殺左後面D補血畫先

其實個故事都幾殘忍

原來同阿婆玩探索好有用，掛一晚機有5個大經驗球，4個大JP 球。

每次最多12個鐘
睇運
試過12 個鐘得一個饅頭同2個細JP球

喺，不過如果夜晚睡前掛機有意外收獲。可以一試

幻影第二個職業特徵點樣發動？
搞咗好耐都唔得

升到lv12未

到咗好耐

咁你咪試吓上啲唔會100%機率發動嘅能力，睇吓會唔會100%兼扣mp發動到

我就係想用呢配搭盜賊25%.
好似偷嘢唔減mp

教主第3階段係咁大火球群攻2000再大魔法三連擊死左幾次呢個位

第七章唔上網睇都唔知點開啟

終於打完盾佬同畫家妹，盾佬係咪可以用盾打人？

去到第6章以為係最終章tim
原來有第7章

btw, 去到第6章先覺得個故事 好少少

係4,5章特別差, 6,7章可以接受

玩到雪國,隻game 其實都唔係咁差，可能我餓jrpg太耐……

砌隊 打Boss 好玩呀 , 過到好有成功感

都係個句 , 唔係神作 , 但可以一戰

好玩 暫時仲玩緊第2章 比啲戰鬥音樂洗左腦

想問佢個卡game有冇online版 同人玩？

戰鬥系統同職業多變 係好吸引
話說巴打爆左機未？ 故事係咪正統皇道故事？
當年第一集 啲人講個故事令人意想不到

教堂開始啲迷宮打小怪好吃力
磨好耐先清場

用全體物攻速度又好慢，有無指教

我就係用龍騎配狂戰，一開波全體技清

龍騎用槍嘅話裝埋魔獸使招被動用槍先制，開場放4下全體完

畫家招副職業BP-1 係咪好屈？
可以瘋狂用凡人衝撞同武僧點穴

未爆, 去到第6章 , 故仔要問其他巴打 .
玩到而家我自己覺得個故仔平庸
其他巴打講 尾段會好返少少

爆機賣GAME 護肝

BD2 有CODE $350
18 點旺角站, 晚馬鞍山站交收

https:\\\adacyc

其實有留意個故事都知要去邊

隻卡game其實我都覺得好正，但係唔知點解好多人屌

啲人屌咩 驚劇透無咩追post

睇嚟呢個製作組真係寫唔出好故事

有得同上集比，今集個故事遜色唔少

有點擔心佢個project triangle

我覺得好玩喎
有時玩下玩下又一個鐘
只係搵對手麻煩

可以上網打？

打NPC

個摩蕾瘋狂miss...係咪我等太低，平均35但明明之前d boss 輕鬆過

裝狂戰被動必中加獵人反擊回避 禁住黎打
打到國王唔夠打 佢勁高傷害又一次打勁多個 回唔切

未練新技依家又唔比坐馬車同行番去打魚出去打下螞蟻練先

D 專武唔係好明做乜
係唔係刷同一批人出另一款專武

效果可以重疊
Eg 兩小偷刀加得一想二可以偷8個，一埸99個饅頭不是夢

一開始我都有心諗做嘜鳩 但玩左幾場又覺得唔錯 有一日仲專登玩卡無升lv / 過版
可惜無得連線玩

想問下國王有無要點打佢連動差額劍幾萬一下
唔識過佢 我都好高傷 爆BP一次打佢2萬 但秒唔切

我用導師 重生

試試先 再唔係就出凡人 仲未用過呢招
係咪凡人放主職？我見能力加好多

如果你好多職都係滿LV 係

一個主白魔副導師根本不死 全場重生
過了 thanks,覺得無敵左

導師特性2常駐精靈好撚癲

不過放BUFF會清埋

會咩？有時再放好似多咗個icon嘅？我陣間試真啲先

攞到龍騎劍聖同導師喇有無推薦點配職到技？

唔夠黑暗精靈打佢消buff全屬破防再群攻團滅
有復活buff都死

我白魔主導師副 重生for全隊

4主導師，2副盜賊，2副白魔，2盜賊狂神速閃擊，2白魔狂全體補血

記得keep住bp 低過1

感謝 咁我練下先 點解bp要低過1？

導師第二特性需要bp 低於1

終於爆左, 六十個鐘 , 前中段 故仔一般，系統 喺唔夠職業下 發揮有限。

去到尾後段講 故仔 同 手法 我buy 覺得幾正，戰鬥多左好多玩法，職業技能有特式同屈， boss 關卡 真係難 要花心思砌隊。
故仔有簡單謎題 要 有睇故仔先去到尾， 唔係單純全部有指示。
小遊戲 毒性好重。

要玩 要有心理準備 前半段悶, 有其他缺點就係小怪太多寶箱太廢自動換裝選擇都好差

overall 我會比好評。

btw 有無師兄打齊晒card game 幫手去圖鑑 睇 89/100/ 101 card 要打邊個

我反而覺得前三章ok 第四章勁on9後面未玩唔知

第四章都唔夠第五章on9
覺得最好係2,3

整體故事係ok
但第5果4個水晶boss有d 為打而打咁

未打s級妖精？
卡game真係勁好玩，小遊戲嚟講正過bs的血汗工廠好多

啱啱打完畫家，我想問有冇人知畫家個聲優係邊個？
佢把聲好熟口熟面。

想問下爆左機ge巴打 e隻 定八方旅人好玩d?

爆咗八方未爆呢隻
個人覺得呢隻好玩啲

好 留意下先
劇情方面邊隻好d?

岩岩打埋S級妖精
麻煩各位巴打重爭27 45 89 幫手望望

狂戰士加魔人個試煉任一開場比人轟兩下就死

S級龍騎士？

係咪錯覺用dock玩感覺lag過手提mode

我都想知

後面學左斬樹後就拎到

大家覺得艾維斯咩職最靚

我用白魔

赤魔都襯嘅

不過打到第5章最後頂唔住要雙補師轉埋做白魔

第5章係老土啫又唔係好on9嘅

一定係魔人，副超勁型

白魔如果冇頂帽就好

雪國嗰章故事唔差喎

雪國最後支線好正
劍聖

啱啱開始玩
好彩一開始冇demo咁撚難玩

但呢隻game我發覺自己但呢隻game我發覺自己一升爆一隻職就會即刻轉職，費事蝕JP。
但就永遠用唔到升爆左但呢隻game我發覺自己但呢隻game我發覺自己一升爆一隻職就會即刻轉職，費事蝕JP。

但就永遠用唔到升爆左的職的第二技能

痴線畫家我磨咗成個鐘先贏

試練真係難玩到癲

我覺得個卡game係變化版黑白棋。
我玩過的RPG，mini game最正的card game應該係
witcher > FF8 > 呢隻。
但三隻的card game都好好玩

我依家卡左嚮大主教

有無玩捕獲？有嘅話輕鬆過

d boss戰一用錯職入場就無得打

有冇爆咗機嘅巴打可以話我知爆機後有冇得做返支線同玩卡game

想問一下 一共有幾多章
希望趕得切係26號前爆機

一樣 覺得實爆唔切

26號有咩出？
好似7章

咪mon hunt

7章
只要有練下職，到後期job lv同人物lv都會夠你橫掃，
所以會過得快過前期好多

魔獸使pokemon升能力好痴線

我後面卡過前面好多
可能無咩練 43級卡緊黑暗精靈

5/6/7章 章節好短 , 無乜新迷宮 .
BOSS 難度無試練咁高 , 如果你係過到試練再打就無問題。
不過 試練 真係要求幾高 , 可能要 去返一返十里彼 。

第5章依家差精靈未夠打
已經可以職業15lv?
咁我應該miss左野

關於JOB LV 上限

試練邊個打起好啲 而家52-53lv hard打完第六章

想問如果前期升到lvl 12 做左宗師
後期駛唔駛再升到lvl 15 先用到凡人個被動技？

唔使

開始第4章

主要用緊
盜+凡
白魔+畫
吟詩+導師
武+畫

其他職有練，但唔高lv，之後戲情會唔會打得吃力？ 而家3000-4000 HP

有無咩職配更好提議？

斷鋼聖劍比斷鋼聖劍更厲害？

翻譯食屎啦

隻驚係愈後愈易打...

依家唔係已經有7章？我見攻略有，但我卡住左去阿婆度冇對話選項，施隆都打埋了

原來會打佢 下次加密唔該

唔記得左

行升降機迷宮行到好無癮
好耐先行得出去

60個鐘爆機，後期無聊用龍騎主職加魔獸做副職，再配埋狂戰全體化攻擊+飛龍在天+捉寵+勇者副職業特性2，屈到癲

純粹趣味研究

玩到去左荷祿格勒隻飛船
個迷宮好趕客

屌 我玩完第三章唔見左隻GAME 買唔買番好 如果有人二手買比我都得

唔知係咪中bug，用用下神速瞬擊，miss咗後右手武器唔見咗，仲比boss打死咗

係咪魔法國隻野外boss我都試過，唔知係隻怪既能力定bug

係，魔王蜘蛛，贏咗之後右手武器係咪會恢復原狀？我輸咗一次後load咗幾次save都係會唔見武器就冇玩住，thx

好似唔係，冇左就真係冇咗我嗰陣嚇到reload save再打

thx，咁我試下唔用盜賊打...

用過魔劍99999刷試練就會覺得之前左砌右砌隊去正攻好on9

未攞魔劍15lv其實用狂戰士橫一文字+模仿其實差唔多

頭先試下用狂戰士威力加倍都有機會唔見武器，睇嚟要淨用魔法打

除非你秒到佢，唔係既話prefer用武僧/凡人打算，因為我打佢嗰次係連魔杖都冇埋

嘩屌
羅迪同莉莉個sidequest 屈鳩左我成4皮pq

HARD真係好撚難....

啱啱玩到第四章
衛士＋狂戰 x2
白魔＋詩人
白魔＋畫家

打普怪就玩全體普攻流 加偷野
打王就靠怒髮衝冠打

想問除左打魚
點升jp快

物理輸出 狂戰好勁 0成本出強力攻擊 唔洗暴擊都9999傷

有冇人識玩魔人 點配職
魔傷打埋自己友好on9